點買美股IPO?

有隻應該至少升5倍，想入，香港人係咪冇份抽

lm

窮撚冇得玩

唉唯有等佢上，希望唔好第一日就爆升

邊隻？

唔只係窮撚無得玩，普通有錢人都無得玩。
要好撚有錢先有得玩。

我入先，之後先講

爬左好耐文，同睇背景，呢啲功課要做下，不過美股ipo九成升

你咁自私 有方法都唔教你了

我入左第一個PM你

唔洗
每隻ipo個underwriters 都唔同
你唔講邊隻係無人解答到你既